今年為止大家強積金贏幾多?????

今年為止大家強積金贏幾多?????

個本幾多

好嘢
連登真係有夠邪
放上嚟唔夠一個禮拜強積金都輸十萬
唔撚係呀

大戶睇撚住連燈黎做市

好在轉左全保本

仆街都唔知講咩好
玩股票輸到仆街
強積金輸到仆街

放上黎晒咁過癮